我建議要對消防、救護致敬

手勢就係右手握緊拳頭
擺係左心口
手背朝天
頭微微低下 以表示謝意

係咁既環境下24小時不斷出車不斷跑
係體力上既一種表現
雖然人工包埋
但係人地都攰
唔好理對面藍定黃
都要對佢地表示謝意
讚成
反對